陳根記比人吹大左

又貴又多人又唔好食
唔明點解咁多人吹奏

好食喎
你去嗌咩餸先?

打手淨係亅識負評

招牌手撕鷄咪普通料
厚興好食過佢10倍

我仲未落正皮/負皮

同陳雲根一樣

吹大左好多年啦，早十幾年中學讀書果陣就好食

我都覺吹太大
中學都喺嗰頭番
食左咁多年都唔覺有乜咁特別
午晚市都一樣

午市都唔係

陳浩天幫佢賣廣告喎

係幾好食,不過上次食飯隔離有隻勁大隻老鼠, 嚇到班學生走撚晒

真係好食喎
利申食過幾次

真心好食喎

都係普通大排擋, 冇乜特別

真係吹大咗
呢一兩年搞到我5:30去都冇位

屌

因為袋家好少大排檔

以前食佢真係幾好，午市碟頭飯多選擇而且好夠鑊氣，味道唔差而且平附近商場一半。晚市如果叫小菜一班人飲酒都幾正，不過d粥好唔掂，咩粥都好似白粥溝餸冇乜味而且完全唔綿

新廣發屌打佢啦

間間大牌檔都係咁撚上下㗎啦

戇鳩先會吹捧

吹到香港第一

最鳩憎人吹棒一間食店天上有地下無

其此就係$30 藍色雪榚，$40一底雞蛋仔

戇鳩先會曬撚埋晒呢d錢食d成本咁低又唔需要咩技術，純粹為左打卡既戇鳩食品